陳同佳係黃絲手足你割唔割？

割你老味，佢喚醒咗香港人，民主教父嚟， 核爆都唔割呀
割，恥與綠冒殺人犯為伍

冇佢點會畀中共過橋諗倒送中
我理撚得佢黃定藍
多得佢咁撚多手足用條命去搏 真係dklm

其實佢只不過係一個引爆點

冇佢呢點 仲會有千千萬萬個點

其實因為佢令到多左人覺醒對抗港共

令到港共唔可以慢慢溫水煮港豬

但依家情況都唔好

之前就70度煮

依家就50度煮

都係被煮

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線